{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070802?place[place_type]=GID&place[gid]=1070802&place[latitude]=34.7385706997&place[longitude]=127.8552674994&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시누스 펜션"
    },
    "text": "「南海シヌスペンション」は、お客様に新鮮な空気と自然との調和を感じることができるペンションです。 ここにいらっしゃった方々を心より歓迎します。 全客室は3泊まで予約可能で、当日予約はできません。 また、お連れ様の人数が4名を超える場合はご利用いただけません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合は、ペンションに予め連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に来る場合はペット入室可否を確認する必要がありますし、ペットが拒否された場合も払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で料理を調理することは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約時に料金や料金表と異なる部分が見つかったら、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールは11月から3月までは有料で運営されており、温水プールです。 客室ごとに個別バーベキュー利用が可能で、ギャンが徒歩1分の距離にあるので海水浴を楽しめます。 最後にペンションでは旅行先の割引券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊する際、予約は何泊まで可能ですか？",
            "answer": "全客室は3泊まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合はペット入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何名以上の人数でペンションを利用することはできませんか？",
            "answer": "お連れ様の人数が4名を超える場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、ペンションに予め連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合やペットが拒否された場合など、特定の条件を満たす場合を除き、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理することは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用可能ですか？",
            "answer": "プールは11月から3月までは有料で運営されており、温水プールです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別バーベキュー利用はできますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "ギャンが徒歩1分の距離にあるので、海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは旅行先の割引券の提供がありますか？",
            "answer": "ペンションでは旅行先の割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 513
    }
}